不接受任何妥協 集中立即實行雙真普選 持久戰我們必敗

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

自由已經被一步一步被侵蝕

千其唔可以因為今日林鄭展現弱勢就收手

有好多其他惡法一路暗地推緊

今日你地袋住先 聽日你地可能連出聲既機會都無埋啊

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

［1984？］多功能智慧燈柱試驗計劃

香港準備推出社會信用評分制度，係咪代表準備嚟多場百萬人大示威

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！（完整版）

沒完沒了地為每一條惡法上街 點解唔直指矛頭換一個唔會幫中共既特首？由根源上改變啊！

絕不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！